今日下午五時，舉行港交所上市十九周年酒會

縮沙唔去啦

香港經濟命脈是港交所

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

屌你老母縮沙

港交所發言人表示，行政長官林鄭月娥、財政司司長陳茂波，將不會出席港交所下午舉行的上市19周年酒會。